係咪好多人炒港股投入咗個人情感

有冇人好似我咁
明明知侵weekend唔會講d咩更爆炸性既野
個市喺上次插水已經priced in制裁
但個人好想攬炒恆指

每日收市揀隻極熊過夜

遲早玩死自己